[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 5

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

lm

留名

搬番cap圖j住先

今晚大家一齊笑住瞓

仆街
睇到尖叫

訓唔著阿，點算好

笑住瞓

リアタイ組報到！！！！！！！
表示啱啱先翻生
救命呀今集要loop足成晚喇

今晚要瞓唔著

今集loop一星期正式開始

黑澤捉到小白兔開始S啦

我睇到彈下彈下！勁興奮！！！！

各位早抖(黑澤升天

今集真係估佢唔到！
我以為會

訓唔到！升左天啦

開心到震

等埋kktv先瞓

我都以為係但又未夠鐘

佢個滿足甜笑樣

我己經忍唔住手係YouTube睇緊第二次

呢套如果無sp 真係無天理

已經loop咗一次Ending

youtube有得睇咩？

有

町田啟太真係宇宙無敵

大量cap圖

痴線點解會答唔到鍾意黑澤d咩架

佢嘅美色覆蓋哂其他優點

大學生緊褲look

三十秒預告已出
最尾仲唔係拖手

已經痴左線

辦公室戀情

Twitter trends 第一
仲有安達くん

已經做媒人，婚後生活咁

咁既樣點地下戀 傻瓜

黑澤個樣開心到

黑澤個樣得戚到
下集佢地兩個食花生

J到有啲胃痛太開心

但我唔想副cp點一齊
關我鬼事咩咪9理佢啦

嗰度真係拖手
唔想睇副cp呀

頂你我笑到仆街

今集冇偽娘
好好

大家圖透都最好加密啦
好多人可能無睇live ga

下集好多副 cp今集太甜點解咁快完

4重加密，禁多2下

四重加密

好撚變態你連無著褲既都睇過啦

全集都冇副CP 好美好
今集睇咗兩次 冷靜唔到

屌你老母咩
個偽娘冇下巴

呢度個個太激動控制唔到場面
建議聽日先入黎

各位冷靜
四重加密圖透，唔好再quote無加密既圖啦
冷靜！！！

笑到仆街
大家冷靜！！！？

我有加㗎
Tver重溫中

翻睇一次先瞓覺

加密呢個真係要提下
其他post圖透應該俾人屌哂老母

係架
大家記得要遵守
冷靜！！！！

每次都見你鬧佢鬧得好激動

逢周四晚都要再提四重加密

因為同正cp爭太遠
最怕乸型偽娘

c[/url]
唔係東京台官方channel

原來放曬咁多集！
搵日由頭J一次高清！

真心佢個樣好似老夫老夫咁

我好興奮呀!!!!!!!!!!!!!!!
完全無睡意點算呀!!!!!!!!!!!!
町田真係靚仔到好似幅畫咁啊

安達可愛過小貓

我死撚晒 興奮到瞓唔着 聽日點返工

我真係訓唔著。點算好
重溫緊

町田絕對係實力派

係喎

聽日我驚翻翻下工諗起黑安笑左出嚟

點解而家先發現呢個po

屌我完全訓唔著阿而家！！！已經睇緊第二次都睇到好肉緊！！

呢幾句好sweet

希望有gif不停loop

我岩岩刷牙都笑呀點解決好呀

岩岩真係興奮到胃痛。痴線！！

頂。笑到仆街

我都有留意佢眉頭眼額。。真係交足哂貨

唔怪得官方話今集看點係全部啦
因為副cp冇出現過

都唔怪得佢地呢集播前出左幾次po宣傳

屌一個禮拜我點等啊大佬呢7日好痛苦

上網只搵到得一半中字版本，唔想睇一半去瞓

漫畫劇透

被逼去左bilibili睇全集

搵到喇！！

邊度有得睇全集

今集睇兩個主角咪幾好
下集可唔可以繼續唔show另一pair

安達の家上埋trends

留名
睇到好興奮

睇你地文字描述已經好想快啲有得睇

好在全集都冇副CP
一示完愛就想上人屋企

一起身又忍唔住搵返黑澤攻樣個段岀黎睇

錯手負皮

係 平時一集已經咁少，仲要讓啲時間比副cp

lm
依家起身先開始睇

頭先到我刷牙諗起又笑左出黎痴左線

上司食屎狗

連六角都冇
冇咁嘈

安達可愛好識安慰人好sweet

今早牙痛
唔知係咪因為尋晚太甜

泰國Twitter trends都上過第二

但諗起得返4集好唔開心
幾時有得見町田同赤楚

又有玻璃心碎一地

快啲炎上
最好大陸人杯葛

中國人唔係話佢參觀靖國神社反佢咩

今集睇到內心好滾動

講一套做一套

反完又咪繼續追

其實就算某程度上安達都仲係處男，可以繼續聽到心聲

啱啱先一齊就已經幫緊好朋友的終身大事着想

痴線最後黑澤變樣反問個度我死咗

黑澤好風騷

黑澤個樣笑到

係咪要做0（錫下唔算）先叫破處失童貞？ff中

啊媽我得米啦咁的樣

屌下集副cp 好曬時間

thx sis

計有冇
錫 打飛機都唔計破處

我今日都係咁既樣

劇場版

我係巴

仲要隔勁開根本港台放一齊

喱樣真
佢中文段嘢又淨係寫「各地」發售

好彩係講亞洲各地 唔係各國唔係又變子瑜

炎上先好

想睇中日港台泰越韓Twitter混戰

Pr真係好識玩
係咪有ldh員工係度揮個手

大家專心翻工啦（我而家個樣：）

又玩珍奶大戰？我最撚叻講NMSL架喇

專心返工就唔會係到覆大家

本身唔諗住買
宜家有啲想買黎支持下

睇完尋晚果集唔係唔諗住課金呀話
利申 決定買

shut up and take my money

啱先見到有人屌都係屌營運唔係本人
LDH員工辛苦哂

「炎上」對チェリまほ走出腐剃知名度好有好處
最好上埋港聞版

新入坑就係追到琴晚嗰集想買黎支持下想問大家會係香港書店買定上Amazon JP買 。(btw香港書店講緊三中商嗰啲?

11月末に全国の大型書店やAmazon＆楽天ブックス、中国・韓国・タイ・シンガポール・香港・台湾などアジア各地の書店にも出荷予定。

咪幫襯三中商

依家先睇到佢ig post!!!!! 佢分開咗簡體同繁體寫!!!!! 好撚正呀町田

做0只係失後面冇失前面所以做0可以繼續係魔法使

赤楚ig story接力

我會書店呀，比佢知亞洲銷量勁先可以再紅d

我都想知香港出版係邊度有得買， 希望聖誕前有啦

純粹想知如果係三中商賣， 我上返amazon仲好。但如果其他有得賣嘅我會想係香港買，話比佢知香港有人支持佢

買買買！

係!!!想谷谷香港銷量 好矛盾

誠品同啲漫畫書店應該有

係啊我都咁諗要用銷量吸引佢留意多啲香港

得戚到

依家好興奮好期待!!!!!!

好啊到時去望下先，唔該

兩個係咪夾埋㗎

一攻一受
轉受為攻

佢鋼條型

明顯啦 本身都精壯 0脂肪全肌肉

赤楚衛二個樣好似Kenny

嗰一幕好正

係冇Kenny咁cam

赤楚好pure好true

町田寫真重版 漫畫重版 赤楚本寫真都出嚟啦
令人開心嘅一日

每個po 都有人話佢似kenny

尋晚第一次睇覺得好似

買買買買買買買買買買！！！！！！！

到時大家麻煩互通情報

睇到個人勁興奮係車到睇冇得尖叫
見啲人話正確次序應該係ep7尾->ep6開頭

期待2個人揸住自己本寫真一齊宣傳

真心覺得唔似
咁kenny都係一個靚仔似佢都唔會嬲嘅

可以key 2個本寫真上去

岩岩終於收到貨! 係樂天買既
不過佢拍寫真個期好瘦呀
如果好似依家咁肥返D就好了

官方賣腐唔知佢哋會唔會交換寫真

炎上先衝出國際
參考中泰大戰
但咁樣係好辛苦

今晚
撞咗我睇開嘅
ドキュメント72時間添

都係安達look可愛啲

好想攬下

本來想負皮你點知正皮左
孔武有力的腰留比安達架

兩個都想攬
想聞下安達有幾香

攬果下黑澤應該係咁索終於唔洗索頸巾睡衣

我個人好鐘意鋼條型但有肌肉既男仔
町田練大隻左之後係200%match

佢真係好鍾意個啲夜晚街邊啲燈

官方Twitter提大家日版dvd特典 亞洲國家睇唔到
佢唔知香港人好古惑睇開全code

之前訂咗 咁係咪要買多本

我都有啲想買多本

最高のmarketing ahhhhhhhhh
好應該啦

快d中國杯葛

其實我屋企無得睇碟所以啲碟通常都係收藏

國家面前無偶像
快d杯葛

屌囉
成班廢物要diu 就diu維尼豬豬唔比拍BL囉
搞到佢地無得睇支那BL要辛苦佢地睇外國既
最緊要唔好影響到町田宣傳

下冇dvd咁咪姐係要買日版

是但 町田本寫真集係日本本地都一直銷量第一賺唔賺支那錢都夠做
日本又有版權意識又可以真正比銷量同話題佢 令佢之後有識會接好劇本好角色
支那最識得把口 但其實一蚊都唔會拎出嚟課金佢哋班友比黨壓榨到人工得果雞碎 點買

之前劇團exile 鈴木同町田互相扮大家封面，希望佢地都會

呢個組合又係好cute cute

Mandy真係好正

忽然諗起依一個畫面
係還原緊漫畫衝出去嘅前一刻

町田笑得咁勉強咁既

睇埋中字啦今集真係太好睇，可以睇50次
D對白全部都好真實, 黑澤話

LDH真係跪

跪左

諗起半澤直樹個陣出左支台灣旗，之後都立即跪左收返
韓國子瑜舉左台灣旗，又要跪say sorry
好撚sad

頂

垃圾支那

頂 仲話係知錯on9
你地唔係反佢嘅咩 做咩又要買呀

唔跪佢哋都照買㗎啦
跪嚟做咩

燒埋落成間公司 想繼續要中國市場就會跪
唔係間間公司可以好似bts間公司咁wfc繼續be water

我燥到 我係都要打呀 仲要香港台灣打孖上

中國人真係有病
但覺得其他人先係有病

搞笑咩 都唔知邊個死都話台灣香港係屬於支那
唔翻牆佢地睇到instagram twitter咩
睇到直播咩

咁愛國仲咩要支持小日本啲藝人
返去睇佢地啲愛國劇集啦

モデルプレス - 「チェリまほ」安達（赤楚衛二）＆黒沢（町田啓太）、ついに交際スタート 世界中から祝福の声殺到 # 來自 @modelpress

全世界祝福佢地終於拍拖

見到有人留言話見到分開寫心都碎了，依加寫返中囯癒合了真係笑撚左
dllm玻璃大國真係玻璃大國，易碎到，收皮啦支那西

快啲炎上

其實全世界得2款人係可以唔care，1 獨立藝人，2 扮唔知由9你講
so sad so sad

我第一眼睇錯以為講佢兩個(真人)拍拖
碌TWITTER淨係見到交際スタート同佢兩個既大頭相
嚇親我

屌啦
有台灣旗同香港旗唔撚俾用？
直接出征emoji屌佢點解出香港台灣旗吖嘛
留學留到人哋覺得你無出過國就檢討下自己啦

谷香港銷量！！！！！

Modelpress好識揀相

唔喺香港都想叫人幫我特登喺香港買一本

好似無乜台灣人知單野

要去撥火

知 噗浪都講緊

我最鍾意打

Mandy亂入咁

忍唔到啦！ 結果冒住生命危險係公司睇咗

啱啱先入坑幾日
仲心大心細諗緊買唔買町田本寫真
宜家無慮即決
出版社同LDH真係要多謝支那助攻銷量

LDH正仆街
加個括號做咩L野
好嬲呀！！！！

屌應該要cap 底

終於睇多次字幕版
前半黑澤以前內心戲好sad
後尾瘋狂派糖開心到

題外話 ending 黑澤個件格仔褸好好睇
好好J 便服靚過西裝好多

吹咩我鍾意用香港旗啊

佢地又會自J話香港係中國一部份

好想追迫到LDH 肯拎走個括號

LDH係支國有發展，含硬
反正町田識分我就算

係樂天訂左，好唔好cancel等香港好

屌你ldh咁撚樣都要跪讚錯哂
你話香港淪陷左就話姐，台灣邊撚度係中國一部分

你哋唔係真係覺得LDH會有骨氣呀嘛
AKIRA老婆林志玲成日俾人鬧係疑似台獨
片寄涼太又係支那網紅
有得唔跪？

仲要劇其實得台灣買版權唔係以為支那人會比錢啊嘛

台灣真係好撚慘
仲要台灣真金白銀買嚟播

唯一安慰
佢一開始係識分開三個地方

呢點台灣應該要嘈

班支那有得睇都係因為台灣買拎撚哂人地著數然後話係自己野cls
仆街好撚嬲 雖然唔想sidetrack左但我想問有冇twitter一齊炎上

佢哋成日都以為自己可以免費望字幕組嘅嘢就好威水啦
80年代到宜家 成班中國人都完全無所謂嘅版權意識
亦都唔會知自己點解可以免費望到咁多嘢

簡直係生蕃 無耻到

誠品一定會有掛

比町田睇到真係覺得好撚羞恥
用中文既人質素差咁遠

Twitter仲未跪留個紀念先

之前去誠品好似唔見有寫真賣
係sogo有間日本書店應該會有

我都覺
再出多本

真係想譯晒佢地啲評論放上twitter
比人睇下佢地有幾無恥

Twitter冇得edit 除非佢del post

咁就算台灣唔買
佢哋一向偷完仲要自己加廣告當自己嘢放各streaming平台賺$嘅
偷嘢大國

佢哋唔配有民主自由法治人權
垃圾人民

所以要cap定圖

好想奶茶聯盟第2波

見到佢哋啲留言真係眼火爆
留名

一向都咁仆街

冇變過

其實乜野係超話無用支那微薄
BTW幾好笑佢地為左自己可以繼續睇會係咁兜

又改咗

即係話以後應該都唔會提香港/台灣

笑死
無中文！無得罪任何人！

其實唔提就最好

唉
D staff一定心諗，你班fans真係好難服侍啊

坦白講呢個先係最好嘅方法

無淨係放簡體同埋表明一體已經好過之前咁
姐係佢地唔想得失香港同台灣囉
可以話係好事嚟嘅

然後連韓國都冇埋
最慘應該係咁

町田本人提就夠 唔洗係呢種官方文字上睇

泰文都無埋陰公

泰國fans快發功

笑撚左ldh小編心諗刪哂佢唔好煩
唉一心想對fans好d又要顧埋支那玻璃心好慘

攬炒
玻璃國人真係累街坊

依個手勢咩意思

其實有無直男睇

Cherry magic
個手勢係cherry

好似2粒睾丸

好似碌鳩

我都好想知
真直男睇有乜感覺

韓文都冇埋 攬炒埋韓國人

一定要炎上

屌你明明係好pure既手勢可唔可以唔好形容到咁

佢哋真係識攬炒
唔講香港
日本明明好了解台灣情況
LDH今次做得咁核突
唔係台灣人都睇唔過眼

依套無兜兜轉轉 同瘋狂講同性幾大問題 幾好有進步

一般好多同性片都鍾意安排d好差既異性角色黎襯托、「解釋點解“變gay“」
講「依個人雖然係同性無咁衰」多過純粹點解鍾意果個人
尤其les既一定有d家暴男、無禮男、性侵男

gay片再衰d仲會好厭女（eg呃女人結婚生仔、再同男出軌 無內疚過）
希望依次keep住唔好

我都覺得係

配角真係可以好樣d 成個倪震咁

頂笑到噴水
點算睇完呢個回覆返唔到轉頭.....

呢套真係好pure
無著重同性呢點 兩個只係好純粹咁鍾意對方
咁樣真係好好

唔好咁啦返唔到轉頭 安達重要整係塊臉隔離

日本有事台灣永遠伸出援手
屌啦星個個忘因負義

係
我都有睇過女人作家既BL
佢自己都承認自己厭女
d女角勁黑人憎
真係好無奈
作家既人品都好重要架w

我有推介俾男性朋友睇
佢話男人之間既友誼好薄弱，成日為女人出賣自己
仲話拍拖wor，屌

我聽完係到笑
但台灣有個直男blogger話睇到好心動
完全depends on 有無好既同性友誼相處經歷

想問下邊度有得買電子版漫畫睇？唔熟台灣網
唔想買書屋企無位

負皮我做咩wor
又唔係呢套衰
呢套超好

我之前都係搵到得B站唔想幫襯

一係P站硬食日文

食住日文先

有人係b站cap哂出黎架
唔好課比佢地

我諗大叔的愛TV版果時開始減少左你講呢樣問題
同易D令主流慢慢接受呢種market都係好事

一定唔會

唔洗理負皮啦 個個post都有啲cdrom俾負皮

Haters 到處都有

早排去過
未有

有無share

2019年腐女無意間跟Gay告白都仲係咁
男主個ex(谷原章介)係已婚男 但講到為成全自己有傳統家庭既夢想
呃老婆無野 自己好委屈係受害者
畫面＆對白仲好感動咁

可以喺旭屋訂
不過好貴
好似11算
好耐冇去

依套必睇
Btw之後谷原都有另一BL劇，對手係童貞嗰個作家
浅香航大

係冇靚仔㗎啦

問過佢地呢排都唔返貨，仲有好L貴

咦呢套未睇mark黎睇下先
我頭先望下簡介（戴一戴頭盔先）
我諗定位都幾唔同，一種係愛情喜劇，一種係改編小說主打自我認同搵緊定位、LGBT+類型
同都幾真實係就就渣但現實唔少gay都一係唔敢出櫃一係話自己bi然後搵女拍拖

佢哋做生意唔會夠香港人開嘅水貨店靈活

套野本身ok ga 係依個位窒一窒

認同現實好多自私人
不過認真既主流劇戲成日咁演
直人睇落會好似gay同直就係對立／gay睇到直人好差甚至好唔care直人感受咁
又加深好地地唔會gay，只會遇到仆街先拗攣依d刻版印象

好似有日本供應商？跟佢地做實冇咁靈活

sis好人一生平安

韓國人戰鬥力好強

仲有泰國人tim

韓國依家因爲韓服同支那嘈緊

仲有上次天台上面枝水都被黑澤拋棄

枝水黑澤拎左返屋企嘛
片頭曲見到

明明大大壺檸水 竟然有支裝水

想做個袋
日日陪住佢

袋：唔緊要啦，我見證到佢地的幸福了

幾時架睇黎佢脫哂d墨

美女與男子 ？2015年

唔係個袋之前幫手裝頸巾 邊有得同安達拉關係

我頂！！！有番外

希望唔好係啲回憶錄
要係新拍阿

嗚啊會關於咩

最興就係9成回憶 得返少少新片段

實有人譯
Tsutaya premium喺日本唔知多唔多人用

點解我覺得會係講副cp/六角

買兩本其實香港都唔知幾時同邊度有

今晚有冇人睇脫力タイムズ？

幾點播

單身腐女

10點

希望係佢地sweet sweet 咁過聖誕

小可愛比既點捨得掉

香港版冇特典dvd有d卻步

應該會mark埋安達送水紀念日

原來係咁理解錯左
咁等香港書店賣 中三商就不了

四重啦好多人未聽

未睇

一直想做嘅pose

有冇人覺得赤楚個feel有啲似cole sprouse?

好笑
同安達一樣有寝癖！
(竪起嘅髮）
黑沢都話可愛

特別篇

依家香港都唔再係香港啦

班友真係令人好撚反胃 破壞晒興致

唔識日文都覺得好可愛呀
真人版可唔可以拍呀！

我而家都同人解釋唔到香港同大陸有咩分別

Twitter好難傾喎追唔到d留言
支那就死翻牆內用微博啦用乜9 twitter

Same

重點就係 開頭覺得聽到黑澤心聲好困擾 而家就覺得聽到實在太好啦
最尾企埋d話黑澤淋濕左就唔好啦

我fb bio 原本都冇放旗幟 即刻擺咗個香港旗上去

我twitter bio都係加哂standwithhk既tag
比你提一提等我係個名都加番🇭🇰🏴先

香港人當然同大陸人有分別
係政府無啫！

呆毛赤楚bb太可愛啦！

我都留意到呆毛 佢真係好得意好得意好得意

同意 同埋呢一齣冇乜刻意強調同性戀 純粹係兩個人鍾意對方 好鍾意

有冇嗰個post嘅link?

有一個支那人係到比負評
愛國咪撚睇日劇啦 支那人

有！你一講我即刻望返 真係幾似

想問吓有冇人知道町田寫真 有冇嚟香港嘅確實日期同埋出售地點？驚佢淨係返少量貨買唔到

今日先放消息 未咁快有詳細
唔知赤楚個本會唔會一齊

Thanks 希望如果遲啲有消息有人可以放上黎
我唔識睇日文post

其實赤楚都應該食住個勢，推埋去外國市場

赤楚表示唔識講英文唔好搞我

好忙
又要準備睇脫力times

我覺得佢個樣好易認
唔似任何人

今朝先睇完
依家又忍唔住再睇

寫信去黃viu買播映權得唔得呢
大叔的愛都有播
順帶電影都上埋

上次東京台昨日的美食都有real-time 播

唔好笑人地啦

佢英文系畢業㗎

第一張係有少少似瑛太嘅
但平時都好易認 認條眉都夠啦

佢靚過瑛太

日本啲英文系

好似話佢哋屋企有時會講英文
赤楚ig打過下英文

係喎唔記得有個教英文既老豆
有冇赤楚講英文既片想聽下

想聽佢講英文

好想聽赤楚bb啲英文

我都想聽佢講英文

有冇赤楚講英文嘅片段 好想J下

黑歷史

今集甜度過高 嗚啊

もっこり

一陣

笑死佢地吊帶褲搞到跨下個度勁顯眼
不過跳得好可愛

暫時冇見過
睇過下佢ig twitter啲英文 grammar打得幾啱

嗚哇好可愛 下面都幾

舊tweet已經刪左
而家全部都係寫亞洲圈唔數國家

開始

唉

頂 點解我一次過翻睇6同7集會睇到喊

脫力タイムズ

好過用括號既
我accept

好笑
頭先擺pose

想佢輸有罰ゲーム

平安夜 有 番外篇

腳底按摩

平時唔中意睇脫力タイムズ
真係為佢先睇

懲罰遊戲

扮恰緊佢

我睇好多集都睇到喊
黑澤個種只係付出唔求回報好催淚

伸脷

唔係東京台綜藝
只可以提客真

東京台又冇乜綜藝俾佢上

上充電啦

好唯美

寫真

Cap伸脷啦
條脷好長

無cap到

你一定係被黑澤開發完既安達清

慾求不滿日日都好飽

一句破壞左成個gif

冇左魔法對唔字大家

東京台好大方
ちぇりまほ 官方Twitter 推富士台 赤楚

而家直視唔到張gif純潔的眼神

你班友 頭先翻睇屎忽嗰幕我笑到傻咗

我們回不去了（點解呢句咁熟面口

係咪好結實呢

大叔的愛

我地係咪識得

我重睇7都睇到喊
感動到喊

你哋唔好咁啦明明好純情好可愛

有冇人可以cut今集黑澤gif瘋狂j

又要加預警

叔愛po見過？

本身仲想講依幕拍得好靚好sweet
安達小心翼翼又好乖咁照顧黑澤
依家冇啦

係呢邊啱啱播完多人姐 日劇po熱鬧過之前好多啦

算多人講野啦

之前好靜？

爆po都爆得快

唔算靜 但唔會幾日就爆一個po

依家先知赤楚同龜同一公司

因為我都冇上好耐
最近先上返

含都可以sweet啫

做做下野會自己笑

係影印機果度已經破左

前面冇唔算

好靚仔，好近鏡

想做演員令身邊的人幸福

你做到啦！

比着係我會瞓唔着
而家都好攰但又好興奮

又上trends 第一

溫柔的電眼

好靚仔

世界trends 1
日本1
泰國2
越南3

一開始見到張gif以為較慢咗 返睇先知唔係cls我係安達就直接叫佢上啦

返到屋企 安達渣都無

下次用黎做post 頭
佢果下眨眼好有力好似講緊我今晚食硬你咁

寫真幾時有得買

赤楚28號先出
Mon住各網購站啦

町田對住我笑

町田果本好似話12月上旬有

笑撚死
咁計法佢樓梯口企左7年

我好期待一個月後大結局時呢度開到第幾個PO

呢個post都未開夠24個鐘已經過半

聽到哂佢邊個位最敏感, 每次到佢諗住iku iku嗰陣即刻縮口玩鳩佢

大家做咩要色黑安做咩要ff安達含撚...

明明上面一開始係安達自己諗歪

邊個呼喚我

要改名做安達清（被開發）

好曳呀佢哋
一定係尋晚黑澤最後啲眼神擾亂大家
安達好純情㗎嘛

痴線用顯微鏡睇戲 between好襯

剪走作家唔該

安達清(前魔法使)

彈開啦佢

一見到作家又諗起副cp唔撚想睇
淨係想睇黑安sweet life

咁耐好似見過一個人對副cp有興趣
大家都自動無視佢哋

下集應該係咁飛算

冇得飛黑澤安達同佢哋一齊岀場

其實對副cp都好慘
本身佢地個故事唔太差
係衰在黑安太好
令到我睇個陣都好想飛左佢地
暫時係各個sns都未見到有人鍾意呢pair
諗落又覺得佢地可憐

一出少少副cp啲野（齋圖）我地呢到都係咁話飛

本身漫畫個故事都一般般
佢哋算跟得幾足原著
演技都唔差
但冇火花就係冇火花
同埋分薄哂黑安時間
搞到大家都好躁

黑澤果然有錢過安達
電話新啲屋企靚啲用既袋又高級啲

係的，同埋本來漫畫就冇咩戲份，但係真係好阻住曬

咪係我的小白兔安達
btw 你個id名想點樣呀

想買同款

希望有高手可以cut到
其實作家接受到但個金毛唔得

安達的未來唔洗擔心啦

佢擔心佢後面多過佢未來

後面同未來都好幸福

你就好啦 黑澤入得廚房出得廳堂

上得了床

優一最高

nonono係唔同架

安達個case

黑澤個case

歡迎選購

前魔法師認證

好痴線我連佢哋手機殼咩色都係啱啱先知

唔同型號買唔到

日日去你屋企sweet life

優一同居啦我地

笑死

佢著便服真係好睇過西裝好多

但故事未到話差當然唔夠好
我好想知有冇人中意佢地

到安達叫黑澤做優一嗰陣 黑澤又會大腦停機

唔係plus機

剩返ff音樂，最後又係升天

學長好靚仔

便服西裝都好靚仔喎

18+肉文 慎入！

啱啱睇完濕曬
幾時先有得咀咀

琴晚其實都真係幾難忘
我企係電視前睇，凌晨時份真係尖叫左岀黎，個人不停跳黎跳去
仲要因為我係冇睇漫畫，冇劇透自己，所以真係勁驚喜

如果係我即刻打個車輪先

我今日都盡量唔睇sns唔劇透自己
我都冇睇漫畫但去到戲肉岩岩都尖叫+拍床
叫到覺得自己痴左線

我之前都無睇漫畫 係睇完嗰集先煲返嗰集漫畫
發覺町田真係做得好好
特別係佢按捺不住聞安達嗰下
Tv版真係做得唔錯唯一彈嘅係副cp

西裝太成熟 著老晒
同埋著到太瘦啦

呢套劇除左劇本同拍攝手法，最值得一讚真係選角per撚fect
兩個咁好樣加好演技，東京台真係汁到

我反而鐘意西裝多啲喎

西裝派+1

西裝仲要三件頭

町田著西裝係世界第一架

呢套唔fit身 劇入面個d

不知幾正

東京台有努力嘅 共演ng走另一路線 啲主角全部老嘅 但好睇

新入職已經令全公司男女同事淪陷的黑澤

加件馬甲超好J成個身型出左黎

啱啱諗起don't text him真係幾夾黑澤對安達個心境

我反而覺得好多都係一開始就會話自己係gay？
但其實呢套無特別強調佢地既性取向，真係好單純咁鐘意左個人，但對方係同性

price of legend都好靚仔
不過套野太鳩同羞恥

睇預告已經想打鳩佢

我究竟要愛町田去到咩地步先敢睇呢套野

睇cut都得的應該，成套就真係唔掂

除非真係好想睇埋LDH其他仔

佢好有牛郎feel

太多post追唔到
總之就係LDH跪低咗？
屌

支那打什麼飛機
支共隨時又再禁BL
屎都冇得你哋食

可能遲啲有kiss scene
即刻全線下架
冇撚得睇

然後你哋個信用制度
Check到你睇過扣鳩晒你啲分

其實漫畫入面有講黑澤之前有女友
愛上安達係愛上佢呢個人
我覺得BL漫好多都係咁？

而安達就漫畫、劇
都對藤崎有意

但係劇版嘅黑澤
雖然個原因係話唔鍾意人哋淨係睇佢個樣
但事實上佢都有不斷拒絕女仔
而且冇話佢之前有女朋友

我反而幾鍾意咁樣處理
暗示佢原本就鐘意男人？
暗示佢之前拒絕女仔係未知自己鐘意男人？

就算係鐘意女仔
愛上安達係愛上佢呢個人
非佢不可
咁亦講得通

咁樣有啲想像空間

我好鍾意睇町田著西裝WOR
如果西裝都好似牛仔褲咁有best jeanist呢類投票
我一定投爆町田

本來都唔想睇 但係你咁形容 我真係忍唔住 等我睇吓先

三件頭
淨係著件馬甲個陣好好丁

呢條片得個一兩分鐘我都已經睇唔落去 太老尷 盯田拍呢出嘢 真係辛苦佢

拍拖前黑澤因為唔想安達濕
遮多啲安達
搞到自己濕

拍拖後安達唔想黑澤濕
主動企埋啲

安達呢個轉變好sweet

安達最後果句同個樣好淫 如果我係黑澤實硬哂

如果唔係佢
真係唔睇

又睇多次

[member]

呀
點解會咁可愛

（用kktv睇cap唔到圖，唯有就咁影個mon，請無視個dell）

loop咗勁多次呢一幕，黑澤攻到
町田啲演技真係超正，眉、眼、手部動作全部都吸引

有冇人好似我咁聽到片尾曲播嗰吓屌咗出嚟
虐咗我半集，啲甜完全唔夠喉呀，畀床咚嘅後續我呀呀呀呀

我覺得劇嘅黑澤對安達嘅欲望含蓄得嚟又有少少把持唔住咁好撚正 ，好過漫畫入面有時會講得好白
追咗漫畫第一二三卷，第一次覺得真人版改編好過漫畫

唔小心入左坑之後
每次訓覺前睇
都會high到失眠
點解世界上有咁可愛ge 男人

投票
邊個係你中意嘅type?

好鍾意尾二嗰張
苦惱嘅安達就快喊岀嚟

我見猶憐

依套劇有魔法
令人睇完又睇欲罷不能
依排成個腦都係佢哋中哂毒

叮噹馬頭

啱啱投完
赤楚 42%
町田 58%

仲諗住套劇完咗 去買漫畫
你咁講想慳返

其實劇中安達絕對係呆萌靚仔，公司內都實多人中意，
點會唔起眼？

係咪比漫畫版美化咗？不過搵赤楚做，又吸引過毒撚樣好多。冇投訴。

有美化到好多
雖然赤楚好可愛好pure
但係性格上其實我會鐘意漫畫嘅安達
真實啲

不過又因為赤楚咁cute cute
黑沢中意佢嘅説服力又大咗

其實黑澤都好好係我就會ff安達全身濕透

佢眼仔淥淥咁同漫畫死魚眼差好遠
作者啱啱出個番外對眼好似畫得blink左，唔知係戀愛中的人唔同啲定受赤楚影響

對眼好淫

雖然好想有後續 但下集應該都上唔成

好明白黑澤點解成日摸佢個頭

一定啦，人地拖手仔都未有

好啦 原本冇係度追po既話我會揀赤楚
但係係呢度追po追到變咗主推町田
意志薄弱

上唔成邊到先
覺得重要時刻作家又會打嚟煩鳩住哂

下面個張

硬係覺得第7集入面7年前既安達太太太細膽，有少少少over

上面個張又攻又古惑

我都係
本身町田 赤楚我都有留意
睇完第一集明明覺得赤楚萌 得我心多啲
追完呢到po就投左町田票

仲要個下巴微微抬起好挑釁
做開舞台真係勁

冇計町田太完美 淨係雜誌圖都j到出血

咁7年前23歲應該初投身社會
一個毒撚要去高級地方 仲要啲老闆上司係哂到
我作為一個毒撚明白有幾驚

係既話真係會燥底可唔可以同呢條友絕交

2年前睇大面日記都覺得佢好靚仔之後有佢啲劇都有留意佢
見到佢而家有小紅好欣慰
雜誌冇位放但我要買寫真

其實代表2個都咁討好
冇話側曬一邊
赤楚演得咁可愛
大美男町田先會愛上

會越嚟越紅

各有各好啦 死魚眼既安達好似成日冇乜精神
赤楚眼仔碌碌更得人歡心

如果出個投票全套劇最討厭嘅角色
到底係作家，金髮定前輩勝出

希望我會課金架

同你掉轉本身就町田中type啲
但赤楚個種可憐可愛感我放唔低佢

咁一定係偽娘勝出成個人都出哂事

冇下巴165偽娘舞屎戲屎金髪

六角還好
副 CP

下集仲好似重戲
全部人去睇佢跳舞
我屌
希望收視瞬間大跌
之後幾集cut走曬佢啲戲

唔係喎 喺ig見站有人讚佢可愛
大概係95%鐘意黑安 3%藤崎 1%金髮 1%作家

我以前識過個人重怕醜過安達
同佢講野永遠唔會望住你, 你望佢，佢會避開你對眼，之後講野細聲過電流..
現實真係有D咁既人

好想2人拍拖上東京台綜藝

但真係冇乜綜藝啱佢哋上

靚唔靚仔先 靚可以原諒

其實兩個都好鍾意

2個都好正
可唔可以唔揀

唔好站真人啦
感覺佢地戲外真係普通朋友，冇咩粉紅
演技好好，劇入面就好甜
不過我都想佢地多d宣番

我都見fb啲人幾鍾意個金髮

依家係完全冇番宣
換轉其他台
會連wideshow都上埋

町田真係好好戲 個眼神好有愛意
怪唔知得赤楚話嗌完cut都feel比黑澤眼神注視

已經唔係好記得個樣因為我好似無正面望過佢（係望唔到囉）
但肯定唔係赤楚既質素架啦

想佢地一齊宣下番
唔洗甜
兩個企埋一齊俾我養下眼就得

深夜劇好似好少會有宣番

比人拉走飯局默默食野個part都好得意
不過會諗當初安達咁怯到底點考入哩份工

依套應該破例啦
尋日赤楚上下脫力times都衝上Twitter trends 第1

可能因為愛文具
想睇佢儲嘅collection

因為安達係文具撚

買俾自己做聖誕禮物

唔得啦 每次見到呢個gif都dokidoki, 之後諗起佢既對白

眼睫毛好長 羡慕

買唔買到都係一個問題

比佢一望肯定唉濕撚曬唉唔撚驚

それとも

如果佢離香港多多白車同救護員同清潔姐姐同拖把都唔夠用

寫真有無電子版？ 唔想買紙本

水浸警告

Amazon有 好似990yen

有60P未公開的電子寫真
990yen only 你值得擁有

未話重版前其實諗過要電子版
又平又有得睇哂咁多相 仲可以做wallpaper

唔知點解諗起

我都諗到

唔買唔係人啦咁平d圖好啱做wp架！仲可以無限J町田J出血都得

感謝
990 yen好抵

但我都係想要實物

但買唔到就證明佢仲有熱度
心情好複雜

仲多啲相咁我一陣直接課電子版
不過如果香港有得買可能都買返本
俾佢知香港銷量

但有好多曖昧片段因為兩個都係男嘅先會出現
例如邀請對方返屋企瞓
或者照顧病咗嘅對方
如果男女之間一定代表確認關係
但男男之間就多咗曖昧感覺
同埋如果安達係女人，黑澤一早追佢

唔係啊，網上版同紙本收錄唔同相架，得60張，唔包紙本有ge
所以你要睇到全體的町田的方法係買晒兩樣

咁我都買左電子版先，之後再買多次實物
990yen, 70幾蚊港幣勁平
想知買左之後，會係一張張jpg？

如果食住個勢出日曆就好ldh仔仔團都出晒

係一定無
講明呢60頁係未公開

買啦唔好諗

+1 fg表示同上司去高級酒店食飯又係唔敢講野
如果同batch有好似黑澤咁既人就好 返工既動力

一早應該

唔係呀reader嚟
自己cap screen

買左
想問下係咪就一直會係我個account入面？想睇就log in 咁樣？

多謝提醒
咁我課哂兩樣佢

根本就應該食住個勢出月曆
仲最好拍廣告又要有份跳舞俾人知道佢多才能

加油啊
有黑澤真係返工都開心啲

次次聽到古拉古拉就

公司有八成男人，想揾個似黑澤安達去望下都冇，要靠腦內fd

FF

即係紙版 同埋網上版 都有啲對方冇嘅相 要睇齊就要買晒兩樣？

始終兩個都唔係真gay今集攬埋個陣有啲僵硬
不過都好甜 已射thx
下集又要睇金毛死柒頭

唔鍾意呢種crossdresser類型
身型儀態又唔好

安達好QQ
壞壞的黑澤解封了，臨尾個表情/眼神
擺明調戲安達，等睇佢ＦＦ影像化

樣問題

啱喇！ 我表達能力有問題

課啦課啦我地要令町田見到香港🇭🇰

拍親BL嘅演員永遠都係直男(好似係）

邊搵到真gay既黎拍呀係都唔會認

有啲"僵硬"係要表達兩人戰戰兢兢一小步一小步咁被自己同對方適應呀
你識唔識睇戲㗎

上套咪有西島叔囉(不過佢唔會認)

咁比
(仲有，戲中2個都唔係100%gay，咁梗係唔會第一次攬就毫無hesitation啦)

邊套劇

昨日的美食
西島仲話好like套漫畫 主動要拍添(咁當然你可以話佢結咗婚唔係gay啦)
但傳咗20幾年
我覺得佢係囉哈哈

Thx

我覺得身型氣質出事

Btw佢係劇外有cue町田

西島係大奥嘅角色都係疑似gay

佢整蛋糕整到自己都笑咗

N年前拍愛情白皮書已經係gay役

我講緊安達表白後黑澤衝去攬住佢個幕wor老實講真係有啲僵硬（你當係特登都解得通），但後面摸頭攬實就自然好多
理性討論巴打唔洗起曬鋼

係

好cute 阿

已經 cap左圖做手機wallpaper

點解西島會俾人傳係gay? 雖然佢對我來講已經係大叔 但係我都覺得幾正

我覺得係情緒推進
Sorry

町田ig 仲爭少少破80萬

真係勁cute
28歲個樣都好細個
而家30歲有少少佬味出黎都好正

5年前強烈否認自己gay

靚仔做乜都順眼

好想食

其實有邊個日本藝人係肯認自己係gay

得ニューハーフ
オカマ

食町田

唔知有冇人貼過

左邊真係好似暗黑帝王feel

我覺得拍左呢套劇既話就點都要咁答既

不過好似有巴打提過，佢未拍呢套之前已經有講過佢對於喜歡唔會限於任何野，只會在乎對方係咩人
其實佢真係一個幾溫柔既男人

我都覺過多兩年應該仲正

呢出劇真係不得了 我好少會翻睇電視劇第二次
但係呢一齣劇我差唔多每一集都睇咗三四次 每次都忍唔住全程姨母笑 同埋尖叫

很多香港電影都充滿吸引力，包括王家衛的作品，期望有一日可以在香港美麗的霓虹燈下演出。

你再唔黎就比港共拆9哂起豪宅

啲濕鳩城市規劃 搞到越嚟越樣衰

流星都黎過香港影寫真啦
我都想町田黎第二本可唔可以黎香港影

幻想下町田係豬肉檔前影相

仲有垃圾隔離

公廁樓上

重有公厠樓梯
再拎住個掃把

糧食供應所的每集分析都講到好中，同埋佢張圖好得意

町田啲相影到佢塊面啲斑好撚正阿
好鐘意有raw味既男人樣

仲有廟街啊個啲舊樓後巷

個蛋糕好整得好靚

唔係喎你睇清楚啲

個得戚樣睇一次笑一次

得米澤

啲cream都唔差啦 9up

啱啱一齊就咁的樣，真係得米之後會點

勁風騷

啲裝飾搭夠

枝cream畀佢揸到就嚟斷氣咁

十級眩しい

d插畫完全捕捉到個神情

覺得佢食左安達之後會整返個咁的mv，畢竟漫畫約個會都作曲作詞

無買錯呢
呢本kindle都好似有

佢一野放勁多士多啤梨果下 攝影師都忍唔住笑咗

我見最後埋單900yen
抵到爛阿！！！！！
唔買真係對唔住自己
放大緊佢啲斑J緊

你係邊度買

Book walker
岩岩有絲打send 左條link岀黎

都係套好作品嚟嘅，入面有啲內容喺劇都冇講到eg公司旅行，當支持吓作者（可能之後有返都唔出奇）
又或者係我睇劇先先入為主咗，因為九成嘅BL漫都好理想，唔係話唔好睇，但有套改得好貼地嘅劇就自然將漫畫有少少比下去

日亞都有
不過我唔知點解用唔到
日亞啲電子版齊啲

我指其他雜誌日亞會有企bookwalker未必有

快點攻擊我
點解會有咁完美嘅男人
如果安達冇做魔法師咪呢世都唔知

我見日馬寫kindle 以為係for kindle use only

應該for kindle use?
唔同網站都有自己既獨家app

我係睇漫畫先都覺得劇改得好好
有d唔合理位係漫畫睇就無乜野 真人就會好覺
佢改到合理之餘 情感表達更突出

睇完劇再睇多次漫就會覺得無咁detail

配咗狗耳勁qq
忠犬溫柔霸道攻

我買咗漫畫嘅kindle版
dl返個kindle app就睇到
準備買埋寫真

寫得幾好配圖100分

姐係點
番外篇唔係真係講副CP呀嗎

唔撚係掛
不過正常應該一半半
見到下面好多人讚佢心諗

諗起安達FF黑澤拎住酒杯個樣
如果安達再上黑澤屋企黑澤一定勁S

唔係呀嘛我嗰晚岀街算

如果似大叔的愛咁咪得一二場主CP
但係如果咁俾多D Screen Time主cp係正劇我又覺得無問題

cap清楚啲伸脷樣 赤楚啲顏藝

咁快又準備爆一個post

係好得意但係個杯應該係空

990yen咁抵？？？嘩即刻課金先

日亞有LINK你睇返上面

委屈既小眼神
好想赤楚有多啲鏡頭

哇你唔講都冇留意顧住望佢個樣
黑澤好感度又提升左

日本人依方面嘅気遣い真係好誇張㗎

每次重睇都掛住睇樣
點解啲人可以顯微鏡咁
究竟睇咗幾多次先會留意到咁多細節

其實細心睇睇到依啲細位先係重睇嘅樂趣喎

我都覺得空

其實我好怕睇脫力
一啲都唔好笑

又唔係既 要睇到好似警察查cctv咁我都攰
望住黑澤d表情已經係好好既重睇原因

之前一集脫力都睇唔哂
今集有赤楚加埋小宮算係咁

我唔知笑位係乜
次次都煞有介事

未試過一套日劇瘋狂重睇
剩係睇樣睇劇情已經睇左幾次
之後戴headphone J埋啲語氣同抖氣聲
再睇埋啲背景、道具細微細眼位

提樓主快爆post要開新

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 6

堆爆埋呢度先

推